電費點計？？

點解上期電費係27/5 -24/7 59日 7百幾
今期哩張係27/5-25/9 122日 兩千幾？
請問有無人知點解今期會計埋上期d用電黎收錢？

上期估完你 今期抄返岩咪收返正常囉
下面一大段字寫左都唔睇下

因為你上個月交少咗電費囉

thank you